屌你老母，依家啲人究竟係風趣定賤格？

今日約左兩個fd去飲酒吹水
大家都隔好耐無見 咁緊係想吹多兩句啦
點知其中一個竟然帶堆條女黎 真係好仆街
想放鬆去講男人野都唔得 要就住就住
咁好啦 四個人坐埋一齊吹下水睇下波咁
點知佢條女無啦啦撩我講野
我 條女
喂 你同我男朋友識左幾耐？
差唔多有十年啦 做咩？
你知唔知呢 依個世界有兩種人？
邊兩種人？
之後佢就攬住條仔
一種就係好人 同我仔仔一樣
咁另一種呢
另一種係樣衰
係依一刻我以為佢諗住話鳩我係第二種
咁即係點？
你咪中間個種人囉
咁即係點？
原來我唔係樣衰個種人

係好樣衰呀

之後我一手掉撚左個杯落地下 再屌鳩係話 臭雞港女 然後就走左

屌你老母恰鳩我毒撚

忍唔到笑sor

舊故包裝下又可以當新故

btw正皮左

你肯定係十二少

網上
一手掉撚左個杯落地下 再屌鳩係話 臭雞港女 然後就走左

現實
驚到手震捉實隻杯 頭dupdup咀upup扮口形 成程就係不斷係度臭雞港女 臭雞港女 臭雞港女.....

依個係你自己姐

忠言逆耳

乜咁渣ga

渣ga

唔撚洗驚呀，一於自貼俾我地評下理

痴撚線

仲有一種人係臭雞港女

等睇司徒夾帶抄橋

好笑過出面個笑話post

唔敢駁嘴

其實真係好多女係咁

屌